Macau fan覆核——整個商界已經騰雞到恐襲式崩潰！

Macau fan覆核——整個商界已經騰雞到恐襲式崩潰！
撰文: 一悠 | 發佈日期: 01.04.19

請支持《眾新聞》，成為訂戶

真正是Macau fan 啦！風扇劉澳門衰咗，宣佈要申請司法覆核，主要是，修例不可有追訴權 ，很明顯是想為他自己度身訂做，為求不上身。但根本修例都未開始，Macau fan就申請司法覆核，很大機會不批准。

劉鑾雄委託律師向高院申請司法覆核政府提出修訂逃犯條例。《蘋果日報》資料照片
整個商界，已經陷入騰雞到恐襲式崩潰的狀態。

這次林鄭就是掟石入公廁 ——激起公糞——公憤，什麼污糟邋遢嘢全部反彈曬出嚟！

三隧分流，有人反對就可以撤回，這次送中修例，更多人反對，12000人遊行，林鄭卻剛剛還是咬牙切齒地說——絕不撤案，愈強硬愈顯得有嘢，另有目的。

台灣不是有死刑嗎， 把那個疑匪戒過去，分分鐘槍斃，這豈不是違反了—— 不能移交去有死刑的地方的概念嗎？卻好像沒有什麼人提過這點。那個疑犯，近日肯定也騰雞到崩潰一族。

林鄭月娥更顯得這件事有古惑，有命令在背後，各位有何高見？

請加入成為眾新聞的月費訂戶，長期支持我們的工作。所有訂戶都可以收到我們的「每周時事」通訊 。

月費訂戶網址：

博客 | 一悠
【一悠・到此一遊】喜歡談古論今，也常談股論金。心理、鋼琴、股票、教育，交义感染，交流一下。學歷：香港中文大學文學士，研究院教育文憑，澳洲新南威爾斯大學碩士（堅有證書㗎，卻無野雞大學博士，也不必請律師去找證書）

特首係王志民, 關林鄭洋事